北歐邊個國家最多野睇？

係咪Norway ?